{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000102",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광안리 그레이 193 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは20:00時から可能で、チェックアウトは12:00時までです。 - 予約の際はチェックイン時間の17:00時を基準にしてください。 - 人数超過の利用時には追加費用が発生し、1人当たり30,000ウォンが決済されなければなりません。 - 客室内にはネットフリックスの無料視聴が可能で、空気清浄機とLGスタイラーが各階に備えられています。 - 駐車は無料で利用でき、Wi-Fiも無料で提供されます。 - 携帯電話の充電器、ヘア機器、ワイングラスなどをレンタルできます。 - チェックイン時に追加費用はお支払いいただく必要があります。 - それぞれの客室は別のテーマで割り当てられる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは20:00時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00時までです。"
        },
        {
            "question": "予約の際は何時を基準にすれば良いですか？",
            "answer": "予約の際はチェックイン時間の17:00時を基準にしてください。"
        },
        {
            "question": "人数超過時の追加費用はいくらですか？",
            "answer": "人数超過の利用時には追加費用が発生し、1人当たり30,000ウォンが決済されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる無料のサービスはありますか？",
            "answer": "客室内にはネットフリックスの無料視聴が可能で、空気清浄機とLGスタイラーが各階に備えられています。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiも無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "レンタルできるアイテムはありますか？",
            "answer": "携帯電話の充電器、ヘア機器、ワイングラスなどをレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に追加費用はお支払いいただく必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックイン時に追加費用はお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室はどのようなテーマで割り当てられますか？",
            "answer": "それぞれの客室は別のテーマで割り当てられる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 224,
        "QA": 354
    }
}